[機埸員工] 真心唔好衝禁區

每個入得禁區既位都係大量 AVSECO (機埸保安) 守住, 就算衝過佢地個關之後仲有入境D閘頂住

再加上入左去之後唔會有野做到, 唔係機埸做既人跟本唔會熟路

要入境既人一定要經接機大堂 (5/F), 要出境既都一定要經出境大堂 (Departure hall 6/F)

所以絕對冇原因要入禁區, 唔好做冇結果既野, 送頭, 送新聞俾狗仔報

推

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下